仲有幾個鐘 維園見！！

距離正式集合既時間 大約仲有三個鐘
如果係呢一刻 你仲考慮緊出唔出既時候
希望你哋諗下 已經有咁多
手足被捕 被自殺 甚至一d更加過份既行為
點解佢哋當初都要行出黎 唔通佢地唔驚咩？
佢哋仲驚過你地
有d人會覺得 少你一個唔少 但其實多你一個就會多好多
無論你住喺邊度 住得幾遠 好希望你哋可以行出黎
（Sorry for 1999）
陣間3點鐘維園見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可